各位唔需要睇狗嘅記者會

民間記者會討論認受性問題
有好多巴打都提出一點
有無認受性係由受眾決定
唔需要睇狗開記者會
因為佢無認受性 無資訊

民間記者會！

推